大家真係要善用不推文回覆

唔好屌我p牌仔住
有好多人上連登都淨係會睇熱門，不推文回覆就係為咗防止on9post上到熱門，就好似下面個post咁，完全浪費咗個熱門位麻煩大家善用新功能

我俾一個女妓女呃錢

推俾更多人睇到

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

push

岩岩試到

pish

推啊

推

多謝指教

不推